Fidget Cube終於到左啦

Fidget Cube終於到左啦
老老實實
有D失望

等咗幾耐？

買左仲未有 我係gaming fidget cube

幾好玩呀

抵唔抵買